幫拜登打飛機班慒撚左膠死哂去邊?

打緊飛機囉

上任之前話佢係香港白騎士
上左任之後就話人地無義務幫你

但登登要見到孫女先起到機

搵佢地自己d仔女送比阿登

咁送比阿登可能好過送中既

唔理繼續含

唔見左了

有無月餅派?

落緊地獄

真

又真係好耐冇見班傻閪。班傻閪當乜都睇唔到。

班海外KOL登粉去左邊

王丹都唔敢奶

玩緊抖陰唔得閒

縮撚哂

全部轉晒話題

兩黨共識

嬴左都唔敢出黎果班弱智仔真係唔死都無用

老實講佢哋有d對Trump既對華政策既批評我係認同嘅
但係吹得太大啦 而家幾肉酸

王丹醒覺左
唔好老屈佢

Trump: